聽完以父之名，決定都係去意大利傳教

扮教父去roma宣揚耶路撒冷式佛教，但會唔會比黑手黨追殺